甘多位波台ching系咪刀系認wu cfu做cfu?

甘你老母
系你妹
刀你老豆

返火星啦你

😑

咩事牙你
無啦啦講人老母甘冇禮貌

牙你老母

發乜野牙經牙你

我個AC賣左比蔣介石,尼家用住純妹AC

衝出來俾人BLOCK

岩牙ching 😭😭😭😭